屌你老母csl

全速plan 450m 得0.6 mbps?

Load張圖都要10世

$238 2.5GB 交撚左2年 打嚟續約又係依個價 你老母死撚左呀

我 Csl $240 6GB

咁撚唔抵個plan 都簽

當時喺外國返嚟發現原嚟冇交半年錢俾人停左冇左number仲欠左5000幾終止合約費

焗住要食佢個垃圾plan